半夜突然好唔開心

睇睇下youtube諗番起

依半年發生既事

諗起被自殺、自殺同其他受傷、受苦、流亡既手足
佢地本身有機會拍下拖、行下街、同朋友一齊玩，過簡單快樂既生活

但係就被黑警、同政權奪走左佢地一個個珍貴既生命

佢地本身可能係系學校到，坐係隔離枱食飯、係課室訓覺、或者係我係籃球地抗波既任何一個人，就咁樣從我地既身邊永遠消失左，永遠無可能體驗番佢地原有既快樂

梁凌杰、梓樂、彥霖等等一個個名浮現係我面前
我完全接受唔到個種手足死亡既悲痛

眼淚停唔到咁流落黎

憑咩，個殺人政權憑咩奪走佢地既生命
而兇手仲可以高枕無憂，逍遙法外

可唔可以應承我，唔好停止抗爭
直到有一日為佢地沉冤得雪為止

ok push

唉。。
加油
香港人，共勉之

搵個信得過既人，擁抱一下
發洩下會好d

好

push

要報仇

全香港人陪你